唔明啲人成日係度嗌輸

好多人支持緊場運動
出錢出力
日日食黃店
情況唔係想像中咁差

我地藍絲真係輸

我都想轉黃

藍絲抵輸

下次下次